 <mediawiki xml:lang="te" version="0.10" xsi:schemaLocation="http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10/ http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10.xsd" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10/">
    <siteinfo>
        <sitename>tewiki</sitename>
        <dbname>indicwiki</dbname>
        <base>https://tewiki.iiit.ac.in/index.php?title=%E0%B0%AE%E0%B1%8A%E0%B0%A6%E0%B0%9F%E0%B0%BF_%E0%B0%AA%E0%B1%87%E0%B0%9C%E0%B1%80</base>
        <generator>MediaWiki 1.34.0</generator>
        <case>first-letter</case>
        <namespaces>
            <namespace case="first-letter" key="-2">మీడియా</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="-1">ప్రత్యేక</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="0"/>
            <namespace case="first-letter" key="1">చర్చ</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="2">వాడుకరి</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="3">వాడుకరి చర్చ</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="4">Project</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="5">Project చర్చ</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="6">దస్త్రం</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="7">దస్త్రంపై చర్చ</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="8">మీడియావికీ</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="9">మీడియావికీ చర్చ</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="10">మూస</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="11">మూస చర్చ</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="12">సహాయం</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="13">సహాయం చర్చ</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="14">వర్గం</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="15">వర్గం చర్చ</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="120">Item</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="121">Item talk</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="122">Property</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="123">Property talk</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="482">Config</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="483">Config talk</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="710">TimedText</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="711">TimedText talk</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="828">మాడ్యూల్</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="829">మాడ్యూల్ చర్చ</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="2300">Gadget</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="2301">Gadget talk</namespace>
            <namespace case="case-sensitive" key="2302">Gadget definition</namespace>
            <namespace case="case-sensitive" key="2303">Gadget definition talk</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="2600">Topic</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="3022">Tewiki</namespace>
            <namespace case="first-letter" key="3023">Tewiki talk</namespace>
        </namespaces>
    </siteinfo>




	<page>
	    <title>ఇసిన్హా మకాపా</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2301">
                    


{{infobox football biography
|name	       =ఇసిన్హా మకాపా

|fullname	       =ఇసిన్హా మకాపా
|birth_date	   =ఫిబ్రవరి 29, 1988 
|height 	       	   = 164 cm
|position  		   =రైట్ మిడ్ ఫీల్డర్
As of may fifa 2021 index |}}
 
ఇసిన్హా మకాపా (Isinha Macapá) (జననం ఫిబ్రవరి 29, 1988 ) [[బ్రెజిల్]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె బ్రెజిల్ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. ఇసిన్హా మకాపా రైట్ మిడ్ ఫీల్డర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన ఎడమ కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 19.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
ఇసిన్హా మకాపా [[బ్రెజిల్]] లో  ఫిబ్రవరి 29, 1988  న జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. ఇసిన్హా మకాపాకి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 80, 78 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 17, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 27, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 21 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ ఇసిన్హా మకాపా మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 60, రియాక్షన్స్ 83, ఇంట్రసెప్షన్ 40, విషన్ 78, కంపోషర్ 84 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది ఇసిన్హా మకాపా బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 90, స్టామినా 84, స్ట్రెన్త్ 44, బ్యాలెన్స్ 90, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 88, అజిలిటీ 90, జంపింగ్ 60 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. ఇసిన్హా మకాపా ఫ్రీకిక్ అయితే 53 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 48 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 49 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 78, వాలీ కిక్ లలో 48, కర్వ్ లో 85 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ ఇసిన్హా మకాపా గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 6, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 11 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 8, డైవింగ్ లో 10 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:బ్రెజిల్]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>ఐవి లూయిక్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2351">
                    


{{infobox football biography
|name	       =ఐవి లూయిక్

       |image 	=File:Aivy Luik.jpg|Aivy_Luik

|fullname	       =ఐవి లూయిక్
|birth_date	   =మార్చి 18, 1985 
|height 	       	   = 166 cm
|position  		   =సబ్స్టిట్యూట్ 
As of may fifa 2021 index |}}
 
ఐవి లూయిక్ (Aivi Luik) (జననం మార్చి 18, 1985 ) [[ఆస్ట్రేలియా ]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె ఆస్ట్రేలియా  అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. ఐవి లూయిక్ సెంట్రల్ డిఫెన్సివ్ మిడ్ ఫీల్డర్, కార్నర్ బ్యాక్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 3.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
ఐవి లూయిక్ మార్చి 18, 1985  న [[ఆస్ట్రేలియా ]] లో జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. ఐవి లూయిక్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 66, 62 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 65, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 67, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 65 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ ఐవి లూయిక్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 77, రియాక్షన్స్ 76, ఇంట్రసెప్షన్ 64, విషన్ 62, కంపోషర్ 77 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది ఐవి లూయిక్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 63, స్టామినా 78, స్ట్రెన్త్ 81, బ్యాలెన్స్ 76, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 72, అజిలిటీ 70, జంపింగ్ 82 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. ఐవి లూయిక్ ఫ్రీకిక్ అయితే 66 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 62 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 57 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 72, వాలీ కిక్ లలో 41, కర్వ్ లో 64 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ ఐవి లూయిక్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 8, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 14 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 15, డైవింగ్ లో 13 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:ఆస్ట్రేలియా ]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>హేలీ రాసో</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2329">
                    


{{infobox football biography
|name	       =హేలీ రాసో

       |image 	=File:Hayley Raso.jpg|Hayley_Raso

|fullname	       =హేలీ రాసో
|birth_date	   =సెప్టెంబర్ 5, 1994 
|height 	       	   = 162 cm
|position  		   =రైట్ వింగర్
As of may fifa 2021 index |}}
 
హేలీ రాసో (Hayley Raso) (జననం సెప్టెంబర్ 5, 1994 ) [[ఆస్ట్రేలియా]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె ఆస్ట్రేలియా అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. హేలీ రాసో లెఫ్ట్ వింగర్, రైట్ వింగర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 16.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
హేలీ రాసో సెప్టెంబర్ 5, 1994  న [[ఆస్ట్రేలియా]] లో జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. హేలీ రాసోకి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 84, 85 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 26, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 37, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 23 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ హేలీ రాసో మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 82, రియాక్షన్స్ 60, ఇంట్రసెప్షన్ 42, విషన్ 73, కంపోషర్ 76 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది హేలీ రాసో బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 95, స్టామినా 82, స్ట్రెన్త్ 45, బ్యాలెన్స్ 82, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 92, అజిలిటీ 82, జంపింగ్ 66 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. హేలీ రాసో ఫ్రీకిక్ అయితే 51 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 62 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 82 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 68, వాలీ కిక్ లలో 64, కర్వ్ లో 66 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ హేలీ రాసో గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 13, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 15 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 14, డైవింగ్ లో 16 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:ఆస్ట్రేలియా]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>వాంగ్ షాన్షాన్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2396">
                    


{{infobox football biography
|name	       =వాంగ్ షాన్షాన్

       |image 	=File:Wang Shanshan (cropped).jpg

|fullname	       =వాంగ్ షాన్షాన్
|birth_date	   =జనవరి 27, 1990 
|height 	       	   = 169 cm
|position  		   =లాంగ్ స్నాపర్
As of may fifa 2021 index |}}
 
వాంగ్ షాన్షాన్ (Wang Shanshan) (జననం జనవరి 27, 1990 ) [[చైనా పి ఆర్ ]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె చైనా పి ఆర్  అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. వాంగ్ షాన్షాన్ రైట్ మిడ్ ఫీల్డర్, లెఫ్ట్ మిడ్ ఫీల్డర్, స్ట్రైకర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన ఎడమ కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 11.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
వాంగ్ షాన్షాన్ జనవరి 27, 1990  న [[చైనా పి ఆర్ ]] లో జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. వాంగ్ షాన్షాన్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 78, 77 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 54, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 72, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 69 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ వాంగ్ షాన్షాన్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 71, రియాక్షన్స్ 78, ఇంట్రసెప్షన్ 60, విషన్ 76, కంపోషర్ 83 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది వాంగ్ షాన్షాన్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 82, స్టామినా 71, స్ట్రెన్త్ 75, బ్యాలెన్స్ 70, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 79, అజిలిటీ 77, జంపింగ్ 72 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. వాంగ్ షాన్షాన్ ఫ్రీకిక్ అయితే 78 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 68 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 82 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 71, వాలీ కిక్ లలో 66, కర్వ్ లో 76 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ వాంగ్ షాన్షాన్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 9, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 15 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 10, డైవింగ్ లో 15 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:చైనా పి ఆర్ ]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>జాంగ్ జిన్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2296">
                    


{{infobox football biography
|name	       =జాంగ్ జిన్

|fullname	       =జాంగ్ జిన్
|birth_date	   =మే 23, 1992 
|height 	       	   = 170 cm
|position  		   =రైట్ మిడ్ ఫీల్డర్
As of may fifa 2021 index |}}
 
జాంగ్ జిన్ (Zhang Xin) (జననం మే 23, 1992 ) [[చైనా పి ఆర్ ]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె చైనా పి ఆర్  అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. జాంగ్ జిన్ స్ట్రైకర్, రైట్ మిడ్ ఫీల్డర్, లెఫ్ట్ మిడ్ ఫీల్డర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన ఎడమ కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 6.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
జాంగ్ జిన్ [[చైనా పి ఆర్ ]] లో  మే 23, 1992  న జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. జాంగ్ జిన్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 78, 76 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 42, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 58, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 32 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ జాంగ్ జిన్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 46, రియాక్షన్స్ 77, ఇంట్రసెప్షన్ 50, విషన్ 74, కంపోషర్ 58 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది జాంగ్ జిన్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 73, స్టామినా 70, స్ట్రెన్త్ 52, బ్యాలెన్స్ 50, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 77, అజిలిటీ 67, జంపింగ్ 47 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. జాంగ్ జిన్ ఫ్రీకిక్ అయితే 67 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 46 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 76 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 59, వాలీ కిక్ లలో 34, కర్వ్ లో 69 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ జాంగ్ జిన్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 14, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 9 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 14, డైవింగ్ లో 6 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:చైనా పి ఆర్ ]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>సోఫీ హోవార్డ్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2381">
                    


{{infobox football biography
|name	       =సోఫీ హోవార్డ్

       |image 	=File:Sophie Howard 20180324.jpg

|fullname	       =సోఫీ హోవార్డ్
|birth_date	   =సెప్టెంబర్ 17, 1993 
|height 	       	   = 175 cm
|position  		   =రన్నింగ్ బ్యాక్
As of may fifa 2021 index |}}
 
సోఫీ హోవార్డ్ (Sophie Howard) (జననం సెప్టెంబర్ 17, 1993 ) [[స్కాట్లాండ్]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె స్కాట్లాండ్ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. సోఫీ హోవార్డ్ రన్నింగ్ బ్యాక్, కార్నర్ బ్యాక్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 15.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
సోఫీ హోవార్డ్ [[స్కాట్లాండ్]] లో  సెప్టెంబర్ 17, 1993  న జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. సోఫీ హోవార్డ్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 71, 42 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 77, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 79, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 77 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ సోఫీ హోవార్డ్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 70, రియాక్షన్స్ 78, ఇంట్రసెప్షన్ 82, విషన్ 40, కంపోషర్ 59 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది సోఫీ హోవార్డ్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 70, స్టామినా 80, స్ట్రెన్త్ 72, బ్యాలెన్స్ 73, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 68, అజిలిటీ 52, జంపింగ్ 68 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. సోఫీ హోవార్డ్ ఫ్రీకిక్ అయితే 55 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 53 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 26 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 63, వాలీ కిక్ లలో 28, కర్వ్ లో 40 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ సోఫీ హోవార్డ్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 6, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 13 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 7, డైవింగ్ లో 10 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:స్కాట్లాండ్]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>అనూక్ డెక్కర్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2378">
                    


{{infobox football biography
|name	       =అనూక్ డెక్కర్

       |image 	=File:Anouk-dekker-1376520048.jpg|Anouk-dekker-1376520048

|fullname	       =అనూక్ డెక్కర్
|birth_date	   =నవంబర్ 15, 1986 
|height 	       	   = 182 cm
|position  		   =సబ్స్టిట్యూట్ 
As of may fifa 2021 index |}}
 
అనూక్ డెక్కర్ (Anouk Dekker) (జననం నవంబర్ 15, 1986 ) [[నెదర్లాండ్స్]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె నెదర్లాండ్స్ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. అనూక్ డెక్కర్ కార్నర్ బ్యాక్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 6.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
అనూక్ డెక్కర్ నవంబర్ 15, 1986  న [[నెదర్లాండ్స్]] లో జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. అనూక్ డెక్కర్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 66, 66 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 85, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 83, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 79 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ అనూక్ డెక్కర్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 80, రియాక్షన్స్ 68, ఇంట్రసెప్షన్ 82, విషన్ 68, కంపోషర్ 85 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది అనూక్ డెక్కర్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 44, స్టామినా 74, స్ట్రెన్త్ 94, బ్యాలెన్స్ 46, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 55, అజిలిటీ 46, జంపింగ్ 68 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. అనూక్ డెక్కర్ ఫ్రీకిక్ అయితే 58 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 66 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 61 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 63, వాలీ కిక్ లలో 55, కర్వ్ లో 68 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ అనూక్ డెక్కర్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 17, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 16 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 8, డైవింగ్ లో 13 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:నెదర్లాండ్స్]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>లారా ఫ్రీగాంగ్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2352">
                    


{{infobox football biography
|name	       =లారా ఫ్రీగాంగ్

       |image 	=File:Laura Freigang 2020.jpg

|fullname	       =లారా ఫ్రీగాంగ్
|birth_date	   =ఫిబ్రవరి 11, 1998 
|height 	       	   = 172 cm
|position  		   =సబ్స్టిట్యూట్ 
As of may fifa 2021 index |}}
 
లారా ఫ్రీగాంగ్ (Laura Freigang) (జననం ఫిబ్రవరి 11, 1998 ) [[జర్మనీ]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె జర్మనీ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. లారా ఫ్రీగాంగ్ రైట్ వింగర్, స్ట్రైకర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 14.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
లారా ఫ్రీగాంగ్ ఫిబ్రవరి 11, 1998  న [[జర్మనీ]] లో జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. లారా ఫ్రీగాంగ్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 74, 73 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 17, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 19, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 15 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ లారా ఫ్రీగాంగ్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 40, రియాక్షన్స్ 76, ఇంట్రసెప్షన్ 16, విషన్ 45, కంపోషర్ 75 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది లారా ఫ్రీగాంగ్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 77, స్టామినా 64, స్ట్రెన్త్ 67, బ్యాలెన్స్ 76, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 79, అజిలిటీ 60, జంపింగ్ 72 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. లారా ఫ్రీగాంగ్ ఫ్రీకిక్ అయితే 51 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 74 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 86 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 72, వాలీ కిక్ లలో 68, కర్వ్ లో 46 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ లారా ఫ్రీగాంగ్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 5, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 10 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 14, డైవింగ్ లో 8 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:జర్మనీ]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>జో టోకాండిన్స్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2319">
                    


{{infobox football biography
|name	       =జో టోకాండిన్స్

|fullname	       =జో టోకాండిన్స్
|birth_date	   =ఫిబ్రవరి 29, 1984 
|height 	       	   = 173 cm
|position  		   =సబ్స్టిట్యూట్ 
As of may fifa 2021 index |}}
 
జో టోకాండిన్స్ (Zoe Tocantins) (జననం ఫిబ్రవరి 29, 1984 ) [[బ్రెజిల్]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె బ్రెజిల్ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. జో టోకాండిన్స్ లైన్ బ్యాకర్, కార్నర్ బ్యాక్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన ఎడమ కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 16.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
జో టోకాండిన్స్ [[బ్రెజిల్]] లో  ఫిబ్రవరి 29, 1984  న జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. జో టోకాండిన్స్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 60, 50 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 81, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 82, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 75 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ జో టోకాండిన్స్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 82, రియాక్షన్స్ 73, ఇంట్రసెప్షన్ 78, విషన్ 28, కంపోషర్ 67 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది జో టోకాండిన్స్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 62, స్టామినా 61, స్ట్రెన్త్ 70, బ్యాలెన్స్ 75, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 68, అజిలిటీ 48, జంపింగ్ 69 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. జో టోకాండిన్స్ ఫ్రీకిక్ అయితే 44 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 32 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 15 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 48, వాలీ కిక్ లలో 15, కర్వ్ లో 23 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ జో టోకాండిన్స్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 9, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 15 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 8, డైవింగ్ లో 13 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:బ్రెజిల్]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>క్లో కెల్లీ</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2363">
                    


{{infobox football biography
|name	       =క్లో కెల్లీ

       |image 	=File:Chloe Kelly Arsenal Ladies Vs Watford (19781588720).jpg

|fullname	       =క్లో కెల్లీ
|birth_date	   =జనవరి 15, 1998 
|height 	       	   = 161 cm
|position  		   =సబ్స్టిట్యూట్ 
As of may fifa 2021 index |}}
 
క్లో కెల్లీ (Chloe Kelly) (జననం జనవరి 15, 1998 ) [[ఇంగ్లాండ్]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె ఇంగ్లాండ్ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. క్లో కెల్లీ రైట్ మిడ్ ఫీల్డర్, రైట్ వింగర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 22.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
క్లో కెల్లీ [[ఇంగ్లాండ్]] లో  జనవరి 15, 1998  న జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. క్లో కెల్లీకి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 72, 80 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 49, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 43, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 38 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ క్లో కెల్లీ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 35, రియాక్షన్స్ 70, ఇంట్రసెప్షన్ 51, విషన్ 67, కంపోషర్ 64 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది క్లో కెల్లీ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 74, స్టామినా 59, స్ట్రెన్త్ 54, బ్యాలెన్స్ 82, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 76, అజిలిటీ 81, జంపింగ్ 59 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. క్లో కెల్లీ ఫ్రీకిక్ అయితే 67 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 67 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 73 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 70, వాలీ కిక్ లలో 65, కర్వ్ లో 71 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ క్లో కెల్లీ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 6, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 8 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 12, డైవింగ్ లో 10 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:ఇంగ్లాండ్]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>ఆండీ సుల్లివన్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2392">
                    


{{infobox football biography
|name	       =ఆండీ సుల్లివన్

       |image 	=File:Andi Sullivan.jpg

|fullname	       =ఆండీ సుల్లివన్
|birth_date	   =డిసెంబర్ 20, 1995 
|height 	       	   = 170 cm
|position  		   =సబ్స్టిట్యూట్ 
As of may fifa 2021 index |}}
 
ఆండీ సుల్లివన్ (Andi Sullivan) (జననం డిసెంబర్ 20, 1995 ) [[యునైటెడ్ స్టేట్స్ ]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె యునైటెడ్ స్టేట్స్  అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. ఆండీ సుల్లివన్ సెంట్రల్ మిడ్ ఫీల్డర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 6.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
ఆండీ సుల్లివన్ డిసెంబర్ 20, 1995  న [[యునైటెడ్ స్టేట్స్ ]] లో జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. ఆండీ సుల్లివన్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 79, 73 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 52, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 54, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 45 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ ఆండీ సుల్లివన్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 74, రియాక్షన్స్ 74, ఇంట్రసెప్షన్ 58, విషన్ 79, కంపోషర్ 74 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది ఆండీ సుల్లివన్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 68, స్టామినా 82, స్ట్రెన్త్ 75, బ్యాలెన్స్ 70, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 69, అజిలిటీ 61, జంపింగ్ 62 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. ఆండీ సుల్లివన్ ఫ్రీకిక్ అయితే 60 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 74 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 57 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 55, వాలీ కిక్ లలో 50, కర్వ్ లో 73 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ ఆండీ సుల్లివన్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 10, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 14 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 17, డైవింగ్ లో 9 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:యునైటెడ్ స్టేట్స్ ]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>మల్లోరీ పూగ్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2411">
                    


{{infobox football biography
|name	       =మల్లోరీ పూగ్

       |image 	=File:Mallory Pugh (49270540926).jpg

|fullname	       =మల్లోరీ పూగ్
|birth_date	   =ఏప్రిల్ 29, 1998 
|height 	       	   = 163 cm
|position  		   =సబ్స్టిట్యూట్ 
As of may fifa 2021 index |}}
 
మల్లోరీ పూగ్ (Mallory Pugh) (జననం ఏప్రిల్ 29, 1998 ) [[యునైటెడ్ స్టేట్స్ ]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె యునైటెడ్ స్టేట్స్  అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. మల్లోరీ పూగ్ సెంట్రల్ మిడ్ ఫీల్డర్, లెఫ్ట్ వింగర్, రైట్ వింగర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 2.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
మల్లోరీ పూగ్ [[యునైటెడ్ స్టేట్స్ ]] లో  ఏప్రిల్ 29, 1998  న జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. మల్లోరీ పూగ్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 86, 84 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 24, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 28, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 25 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ మల్లోరీ పూగ్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 54, రియాక్షన్స్ 80, ఇంట్రసెప్షన్ 43, విషన్ 75, కంపోషర్ 72 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది మల్లోరీ పూగ్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 87, స్టామినా 74, స్ట్రెన్త్ 48, బ్యాలెన్స్ 93, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 88, అజిలిటీ 77, జంపింగ్ 62 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. మల్లోరీ పూగ్ ఫ్రీకిక్ అయితే 67 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 79 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 82 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 75, వాలీ కిక్ లలో 70, కర్వ్ లో 67 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ మల్లోరీ పూగ్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 16, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 11 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 17, డైవింగ్ లో 12 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:యునైటెడ్ స్టేట్స్ ]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>సాండ్రా స్టార్కే</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2391">
                    


{{infobox football biography
|name	       =సాండ్రా స్టార్కే

       |image 	=File:Sandra Starke 20190505.jpg

|fullname	       =సాండ్రా స్టార్కే
|birth_date	   =జూలై 31, 1993 
|height 	       	   = 165 cm
|position  		   =సబ్స్టిట్యూట్ 
As of may fifa 2021 index |}}
 
సాండ్రా స్టార్కే (Sandra Starke) (జననం జూలై 31, 1993 ) [[జర్మనీ]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె జర్మనీ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. సాండ్రా స్టార్కే సెంటర్ ఫార్వర్డ్, సెంట్రల్ అటాకింగ్ మిడ్ ఫీల్డర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 26.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
సాండ్రా స్టార్కే [[జర్మనీ]] లో  జూలై 31, 1993  న జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. సాండ్రా స్టార్కేకి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 80, 78 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 38, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 37, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 38 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ సాండ్రా స్టార్కే మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 67, రియాక్షన్స్ 73, ఇంట్రసెప్షన్ 39, విషన్ 66, కంపోషర్ 67 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది సాండ్రా స్టార్కే బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 79, స్టామినా 70, స్ట్రెన్త్ 68, బ్యాలెన్స్ 74, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 81, అజిలిటీ 65, జంపింగ్ 63 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. సాండ్రా స్టార్కే ఫ్రీకిక్ అయితే 40 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 68 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 73 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 64, వాలీ కిక్ లలో 58, కర్వ్ లో 50 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ సాండ్రా స్టార్కే గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 14, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 13 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 11, డైవింగ్ లో 14 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:జర్మనీ]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>అలీ రిలే</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2336">
                    


{{infobox football biography
|name	       =అలీ రిలే

       |image 	=File:AliRiley2013.JPG

|fullname	       =అలీ రిలే
|birth_date	   =అక్టోబర్ 30, 1987 
|height 	       	   = 164 cm
|position  		   =లెఫ్ట్ మిడ్ ఫీల్డర్
As of may fifa 2021 index |}}
 
అలీ రిలే (Ali Riley) (జననం అక్టోబర్ 30, 1987 ) [[న్యూజిలాండ్]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె న్యూజిలాండ్ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. అలీ రిలే లైన్ బ్యాకర్, లెఫ్ట్ వింగ్ బ్యాక్, లెఫ్ట్ మిడ్ ఫీల్డర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన ఎడమ కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 7.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
అలీ రిలే అక్టోబర్ 30, 1987  న [[న్యూజిలాండ్]] లో జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. అలీ రిలేకి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 81, 79 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 76, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 78, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 77 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ అలీ రిలే మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 67, రియాక్షన్స్ 84, ఇంట్రసెప్షన్ 82, విషన్ 77, కంపోషర్ 73 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది అలీ రిలే బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 78, స్టామినా 77, స్ట్రెన్త్ 76, బ్యాలెన్స్ 72, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 79, అజిలిటీ 73, జంపింగ్ 61 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. అలీ రిలే ఫ్రీకిక్ అయితే 79 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 75 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 77 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 81, వాలీ కిక్ లలో 65, కర్వ్ లో 81 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ అలీ రిలే గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 13, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 13 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 8, డైవింగ్ లో 11 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:న్యూజిలాండ్]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>ఒలివియా ఛాన్స్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2391">
                    


{{infobox football biography
|name	       =ఒలివియా ఛాన్స్

       |image 	=File:Olivia Chance (cropped).jpg

|fullname	       =ఒలివియా ఛాన్స్
|birth_date	   =అక్టోబర్ 5, 1993 
|height 	       	   = 157 cm
|position  		   =సబ్స్టిట్యూట్ 
As of may fifa 2021 index |}}
 
ఒలివియా ఛాన్స్ (Olivia Chance) (జననం అక్టోబర్ 5, 1993 ) [[న్యూజిలాండ్]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె న్యూజిలాండ్ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. ఒలివియా ఛాన్స్ రైట్ మిడ్ ఫీల్డర్, లెఫ్ట్ మిడ్ ఫీల్డర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 11.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
ఒలివియా ఛాన్స్ [[న్యూజిలాండ్]] లో  అక్టోబర్ 5, 1993  న జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. ఒలివియా ఛాన్స్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 69, 70 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 63, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 37, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 35 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ ఒలివియా ఛాన్స్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 50, రియాక్షన్స్ 62, ఇంట్రసెప్షన్ 14, విషన్ 65, కంపోషర్ 64 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది ఒలివియా ఛాన్స్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 85, స్టామినా 73, స్ట్రెన్త్ 56, బ్యాలెన్స్ 75, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 86, అజిలిటీ 72, జంపింగ్ 34 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. ఒలివియా ఛాన్స్ ఫ్రీకిక్ అయితే 47 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 71 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 64 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 64, వాలీ కిక్ లలో 44, కర్వ్ లో 50 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ ఒలివియా ఛాన్స్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 12, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 13 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 15, డైవింగ్ లో 12 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:న్యూజిలాండ్]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>తమేకా యాలోప్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2403">
                    


{{infobox football biography
|name	       =తమేకా యాలోప్

       |image 	=File:Tameka Yallop (2019 Women&apos;s World Cup).jpg

|fullname	       =తమేకా యాలోప్
|birth_date	   =జూన్ 16, 1991 
|height 	       	   = 158 cm
|position  		   =లెఫ్ట్ సెంటర్ మిడ్ ఫీల్డర్
As of may fifa 2021 index |}}
 
తమేకా యాలోప్ (Tameka Yallop) (జననం జూన్ 16, 1991 ) [[ఆస్ట్రేలియా]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె ఆస్ట్రేలియా అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. తమేకా యాలోప్ సెంట్రల్ మిడ్ ఫీల్డర్, సెంట్రల్ అటాకింగ్ మిడ్ ఫీల్డర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 13.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
తమేకా యాలోప్ [[ఆస్ట్రేలియా]] లో  జూన్ 16, 1991  న జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. తమేకా యాలోప్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 82, 71 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 56, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 70, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 58 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ తమేకా యాలోప్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 72, రియాక్షన్స్ 78, ఇంట్రసెప్షన్ 57, విషన్ 79, కంపోషర్ 83 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది తమేకా యాలోప్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 68, స్టామినా 78, స్ట్రెన్త్ 74, బ్యాలెన్స్ 68, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 74, అజిలిటీ 77, జంపింగ్ 77 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. తమేకా యాలోప్ ఫ్రీకిక్ అయితే 66 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 72 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 67 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 71, వాలీ కిక్ లలో 73, కర్వ్ లో 65 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ తమేకా యాలోప్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 15, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 8 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 15, డైవింగ్ లో 16 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:ఆస్ట్రేలియా]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>కైలెన్ షెరిడాన్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2336">
                    


{{infobox football biography
|name	       =కైలెన్ షెరిడాన్

       |image 	=File:Kailen Sheridan 2.jpg

|fullname	       =కైలెన్ షెరిడాన్
|birth_date	   =జూలై 16, 1995 
|height 	       	   = 176 cm
|position  		   =సబ్స్టిట్యూట్ 
As of may fifa 2021 index |}}
 
కైలెన్ షెరిడాన్ (Kailen Sheridan) (జననం జూలై 16, 1995 ) [[కెనడా]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె కెనడా అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. కైలెన్ షెరిడాన్ గోల్ కీపర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 18.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
కైలెన్ షెరిడాన్ [[కెనడా]] లో  జూలై 16, 1995  న జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. కైలెన్ షెరిడాన్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 17, 14 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 18, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 14, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 13 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ కైలెన్ షెరిడాన్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 26, రియాక్షన్స్ 77, ఇంట్రసెప్షన్ 13, విషన్ 29, కంపోషర్ 33 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది కైలెన్ షెరిడాన్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 18, స్టామినా 38, స్ట్రెన్త్ 33, బ్యాలెన్స్ 46, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 30, అజిలిటీ 46, జంపింగ్ 53 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. కైలెన్ షెరిడాన్ ఫ్రీకిక్ అయితే 15 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 17 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 10 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 25, వాలీ కిక్ లలో 11, కర్వ్ లో 13 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ కైలెన్ షెరిడాన్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 71, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 78 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 78, డైవింగ్ లో 80 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:కెనడా]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>స్టెఫ్ హౌటన్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2348">
                    


{{infobox football biography
|name	       =స్టెఫ్ హౌటన్

       |image 	=File:Ellen White and Steph Houghton.JPG

|fullname	       =స్టెఫ్ హౌటన్
|birth_date	   =ఏప్రిల్ 23, 1988 
|height 	       	   = 174 cm
|position  		   =రైట్ కార్నర్ బ్యాక్
As of may fifa 2021 index |}}
 
స్టెఫ్ హౌటన్ (Steph Houghton) (జననం ఏప్రిల్ 23, 1988 ) [[ఇంగ్లాండ్]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె ఇంగ్లాండ్ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. స్టెఫ్ హౌటన్ కార్నర్ బ్యాక్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 5.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
స్టెఫ్ హౌటన్ ఏప్రిల్ 23, 1988  న [[ఇంగ్లాండ్]] లో జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. స్టెఫ్ హౌటన్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 66, 64 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 84, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 86, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 84 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ స్టెఫ్ హౌటన్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 82, రియాక్షన్స్ 85, ఇంట్రసెప్షన్ 84, విషన్ 52, కంపోషర్ 78 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది స్టెఫ్ హౌటన్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 57, స్టామినా 74, స్ట్రెన్త్ 86, బ్యాలెన్స్ 67, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 59, అజిలిటీ 55, జంపింగ్ 90 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. స్టెఫ్ హౌటన్ ఫ్రీకిక్ అయితే 75 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 67 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 59 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 71, వాలీ కిక్ లలో 45, కర్వ్ లో 63 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ స్టెఫ్ హౌటన్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 12, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 9 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 7, డైవింగ్ లో 11 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:ఇంగ్లాండ్]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>లియోనీ మేయిర్</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2391">
                    


{{infobox football biography
|name	       =లియోనీ మేయిర్

       |image 	=File:Linda Dallmann Leonie Maier BL FCB gg. SGS Essen Muenchen-1.jpg

|fullname	       =లియోనీ మేయిర్
|birth_date	   =సెప్టెంబర్ 29, 1992 
|height 	       	   = 163 cm
|position  		   =లైన్ బ్యాకర్
As of may fifa 2021 index |}}
 
లియోనీ మేయిర్ (Leonie Maier) (జననం సెప్టెంబర్ 29, 1992 ) [[జర్మనీ]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె జర్మనీ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. లియోనీ మేయిర్ రన్నింగ్ బ్యాక్, లైన్ బ్యాకర్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 4.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
లియోనీ మేయిర్ సెప్టెంబర్ 29, 1992  న [[జర్మనీ]] లో జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. లియోనీ మేయిర్కి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 78, 80 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 80, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 80, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 83 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ లియోనీ మేయిర్ మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 78, రియాక్షన్స్ 81, ఇంట్రసెప్షన్ 83, విషన్ 58, కంపోషర్ 83 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది లియోనీ మేయిర్ బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 84, స్టామినా 81, స్ట్రెన్త్ 61, బ్యాలెన్స్ 82, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 77, అజిలిటీ 73, జంపింగ్ 69 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. లియోనీ మేయిర్ ఫ్రీకిక్ అయితే 58 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 64 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 52 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 57, వాలీ కిక్ లలో 47, కర్వ్ లో 64 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ లియోనీ మేయిర్ గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 9, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 16 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 16, డైవింగ్ లో 13 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:జర్మనీ]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	




	<page>
	    <title>బియాంకా రెవెలియా</title>
            <ns>0</ns>
	    <id>530000</id>
	    <revision>
		<id>530000</id>
		<timestamp>2021-07-16T11-12-31Z</timestamp>
		<contributor>
		<username>V.Abhinaya</username>
		    <id>18114</id>
		</contributor>
		<comment>xmlpage created</comment>
		<model>wikitext</model>
		<format>text/x-wiki</format>
		<text xml:space="preserve" bytes="2327">
                    


{{infobox football biography
|name	       =బియాంకా రెవెలియా

|fullname	       =బియాంకా రెవెలియా
|birth_date	   =ఫిబ్రవరి 29, 1988 
|height 	       	   = 157 cm
|position  		   =రన్నింగ్ బ్యాక్
As of may fifa 2021 index |}}
 
బియాంకా రెవెలియా (Bianca Revelia) (జననం ఫిబ్రవరి 29, 1988 ) [[బ్రెజిల్]] దేశానికి చెందిన క్రీడాకారిణి. ఈమె బ్రెజిల్ అంతర్జాతీయ [[ ఫుట్‌బాల్]] జట్టుకు ఆడుతుంటుంది. బియాంకా రెవెలియా రన్నింగ్ బ్యాక్ స్థానాలలో కూడా ఆడుతుంటుంది. ఆటలో ఈమె తన కుడి కాలిని ఎక్కువగా ఉపయోగిస్తుంది. ఈమె కిట్ సంఖ్య 22.
==వ్యక్తిగత జీవితం==
బియాంకా రెవెలియా [[బ్రెజిల్]] లో  ఫిబ్రవరి 29, 1988  న జన్మించింది.
==రేటింగ్స్==
===బాల్ స్కిల్స్===
బాల్ స్కిల్స్ రేటింగ్ అనేది క్రీడాకారిణి బంతి నియంత్రణ చేస్తున్న విధానాన్ని తెలుపుతుంది. బియాంకా రెవెలియాకి &lt;ref &gt;https://www.fifaindex.com/team/113009/united-states/fifa21/&lt;/ref&gt; బంతి నియంత్రణలో, డ్రిబ్లింగ్‌లో 78, 75 రేటింగులు ఉన్నాయి.
===డిఫెన్స్===
డిఫెన్స్ రేటింగ్ అనేది ప్రత్యర్థిని ఎలా ఎదురుకుంటుందో  తెలుపుతుంది. దీనిలో ఈమెకి మార్కింగ్ లో 75, స్లయిడ్ ట్యాకిల్ లో 76, స్టాండ్ ట్యాకిల్ లో 73 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===మెంటల్ స్టేట్===
ఈ రేటింగ్ బియాంకా రెవెలియా మానసిక స్థితి  గురించి తెలుపుతుంది. అగ్రెషన్ 80, రియాక్షన్స్ 73, ఇంట్రసెప్షన్ 77, విషన్ 64, కంపోషర్ 77 రేటింగ్స్ ఉన్నాయి.
===ఫీజికల్ స్టేట్===
ఫీజికల్ స్టేట్ అనేది బియాంకా రెవెలియా బలాలను తెలుపుతుంది. యాక్సిలరేషన్ 83, స్టామినా 78, స్ట్రెన్త్ 57, బ్యాలెన్స్ 78, స్ప్రింట్ స్పీడ్ 86, అజిలిటీ 86, జంపింగ్ 76 ఉంది.
=== షూటింగ్ నైపుణ్యం===
ఒక క్రీడాకారిణి ఎంత ప్రాబబిలిటీతో గోల్ చేస్తుంది అనేదాన్ని షూటింగ్ రేటింగ్ తెలుపుతుంది. బియాంకా రెవెలియా ఫ్రీకిక్ అయితే 39 శాతం, గోల్ పోస్ట్ కి  దూరం నుంచి 43 శాతంతో గోల్ చేస్తుంది. అదే గోల్ పోస్ట్ కి దగ్గరగా ఉన్నపుడు ఈమె 38 శాతం గోల్ చేస్తుంది.  ఈమెకు పెనాల్టీ కిక్ లలో 39, వాలీ కిక్ లలో 33, కర్వ్ లో 78 రేటింగ్ ఉంది.

=== గోల్ కీపింగ్  నైపుణ్యం===
ఈ రేటింగ్ బియాంకా రెవెలియా గోల్ కీపింగ్ సామర్థ్యాన్ని గురించి తెలుపుతుంది. ఈమెకు గోల్ కీపర్ స్థానానికి 5, బాల్ హ్యాండ్లింగ్ లో 7 రేటింగ్ ఉంది. ఒక గోల్ కీపర్ బంతిని గోల్ కాకుండా ఆపడాన్ని డైవింగ్, ప్రతిచర్య(reflexes) రేటింగ్ లతో అంచనా వేస్తారు. ఈమెకు ప్రతిచర్యలో 9, డైవింగ్ లో 9 రేటింగ్ ఉంది.

==మూలాలు==
:{{reflist}}
&apos;&apos;&apos;సూచన:పైన ఇవ్వబడిన వివరాలన్నీ 15 జూన్, 2021 తారీఖున సంగ్రహించబడ్డాయి.&apos;&apos;&apos; 

[[Category:బ్రెజిల్]]
[[Category:ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
[[Category:క్రీడాకారులు]]
[[category:ఆటలు]]
[[Category:తెవికీ ఫుట్‌బాల్ క్రీడాకారులు]]
		</text>
		<sha1>8x4ktvc64sqcrrqoppdf19ncsgqmgkj</sha1>
	    </revision>
	</page>
	

</mediawiki>